各位停止批評唱歌-既然晚晚唱，點解唔可以唱埋美國國歌？

以下係一啲手足嘅睇法，

屌晒你班撚樣, 成班開嘉年華咁, 人權法好大機會過唔到

楊偉隆：魯比奧到現在只是爭取到13名參議員聯署，還差3人

等我解釋下點解唱歌會變雨革，甚至令整個運動收皮

忠言逆耳，可能你睇到會覺得唔舒服，但唔該仔細諗諗，我哋今日出嚟抗爭嘅原因係啲乜。

我都唔否認唱歌凝聚人心的確好有用，而呢首歌的確擺脫左今天我一啲膠嘅味道。但請記住我哋最終目的都係要比到壓力政府。上面有巴打講得好啱，唱歌係連蚊都唔會覺得痛。

但如果你唱歌上到國際，美國國會真係俾你班歌手感動到，跟手加快立法過程，咁就真係比到好撚大壓力政府，呢個亦都係點解我地要唱歌嘅原因。

唔好再停留喺快樂抗爭嘅階段。

但我唔會話唱願榮光嘅手足，因為天琦都講過，我哋係要捨棄教條主義。覺得啱嘅就要去做， 冇人講過唱邊首歌先啱，既然無人知，咁我哋都可以每人做多步，鍾意唱歌，就唔該唱埋美國國歌。唱多首why not?

各位停止批鬥， 到今日為止冇人知道乜嘢啱乜嘢唔啱，乜嘢有用乜嘢冇用，知嘅話今日個民主已經爭取左返嚟。

唱歌之餘記住行動post，915要見到大家。831真相仍未還原

P.S. 認真，願榮光團隊可唔可以食住個勢，整條美國國歌片，屌你如果又係上晒gear唱一撚定好撚震撼，一晚主打兩首又唔失焦，又可以唱歌抗爭啱哂低成本手足，點解唔好。

推呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

真係好難推post呀屌

721

831

915出黎呀

平時啲人點推post

支持兩首都唱哂佢

未上過熱門呀屌

Oh say can you see

push

同意, 既然人地都俾哂貼士暗示, 咁我地都加多兩錢肉緊Sir this way丫

不了

Sir this way ahhhh

唱國歌要肅立 手放心口

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

擺脫苦行，每人做多步

屌你
榮光本身有英文版
仲已經有共和黨加持啦

唔好苦行呀，每人做多步，行前一步慢慢黎呀

推

兩首一齊唱

你點叫班美國人聽你首歌會感動呀。就算睇奧運個個攞獎唱國歌喊到屎忽咁，你都無feel啦。

好撚眼訓呀

個個以為美國開返國會過到人權法就贏？第一條法未過，第二過左又點，free左？義士condom?敵人傷左d咩？漒水我地就食左，連廢藍都未贏到，全部人就當贏左？

其實唱完願榮光歸香港之後默哀一分鐘好無？？
悼念831死者，傳媒影到就可能有更多回響，唔會變到每晚商場係嘉年華咁

吓
人地表哂態都話唔感動
你講哂啦

紅色云伯打手警告：用美國國歌逐步取代榮歸香港

過左先啦師兄，無人話贏呀，個個都知五大訴求。

擺脫苦行，鼓勵每人行前多步，加油呀

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

而家民主黨係連人數都未夠, 仲差三個...好擔心

無人話要取代呀，人地係見你作首歌咁高質，咁撚團結同經歷感動，但美國國歌係求救SOS，意義唔同呀巴打。

一步難一步佳

鼓勵手足向前行

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

915

唔唱都叫下pass the act 好嗎大家
要人人文宣出片題住班國會議員，比d 壓力佢地盡快過

推 求下大家 唱都莊嚴啲唱 俾人睇到我地咁開心 以為我哋贏咗㗎喇 對唔對得住義士啊你地！

新屋嶺？831? Cctv? 係咪唔理喇？

仲練緊...未夠班出黎獻醜 都係用無線喇叭播住先

幫推

啱，唔係苦行都咪撚日日嘉年華

Print 歌詞，練歌

其實好撚好聽

頭先觀塘有

繼續繼續！

9.22 香港人權與民主法案祈禱會暨遊行2.0！眾籌一千支花旗組旗海！

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

最好print 埋美國旗

今日屯廣有幾枝美國英國大旗。但好似無新聞報

到時全香港都會有！

最主要應該真係冇人識唱/冇人帶

Practice makes perfect!!!!!!!!!!!

Very slpyyy

Pish

一定要唱美國國歌啊

please sing both

Push
一齊唱埋美國國歌啦🇺🇸

繼續全民大合唱啦 最好就區區日日唱歌對抗政權 全部行動post 追究問題post都無撚哂 繼續行舊路啦香港人

利申 我不反對唱歌 自己都有唱 但可唔可以集中返對準政權post呢？

又要post返條片出黎

隻歌內容擺明就係輸出革命
並唔係一隻流行曲可以相提並論
第二就係身份認同
增強香港人嘅民族意識 中共最驚就係咁
唔好講到無撚用咁
唔係文匯報就唔會頭版屌鬼
又唔會有咁多支那狗攞狗旗去IFC唱狗歌
証明中共好撚驚 完全唔係乜野嘉年華

喂唱唔到播歌都得架